====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand les complémentarités locales , les tissus relationnels sont forts , il y a un coût élevé à payer si on veut partir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

